【折墮囉】而家已經冇人理啲親共政黨做咩

上年抗爭開始之後，因為戰場由立法會移駕到街頭，各大奶共議員都冇曬版面。
係得閒見到幾位妖閪李慧琼、梁美芬、Ann姐出黎鳩嗡下，最有印象係工聯會天使麥美娟講粗口同姐姐彈出彈入。

上年信林鄭，幫送中條例背書，搞出禍；
何君妖搞個721，大量中立豬醒覺；
再信林鄭，區議會輸到仆街，最勁新民黨，一席都冇，民建聯議席數目回到英治時期，工聯會天使輸咗冇得選超區，經民聯回到未發展既時間；

區議會之後，其實真係骨牌效應。
但個效應係來自林鄭，林鄭已經當呢班人係臭四，連condom都唔係，姐姐話行會有意立法規管買賣口罩，跟住原來畀人Fake，民建聯話封關、派錢，林鄭睬你生芒果。

林鄭已經唔在乎９月佢地選成點。
成班人亦唔信林鄭，不斷係到為自己揾存在感。